(突發)再係咁可能聽日就輸…可唔可以繼續focus返場戰爭？

係咪和理非完唔夠noise加擺件豬扒出黎就可以spin哂成個運動視線？
你中意屌警嫂又好自己打j又好我唔撚理你 但做正經野大局為重啊咁多位手足我地仲要幫被補手足同過左生既兄弟姊妹打贏呢場仗嫁
發生左既改變唔到 但唔該呢刻開始大家正經返唔好再講條死八婆 之前follow左既un返同做返好保護自己私癮既措施
我地一齊繼續努力為香港 為手足 為自己行落去啦
五大訴求，缺一不可

自推10

9

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

8

7

push

200萬人必須齊心,輸左係會無命架!!!!輸左既話你身邊既人只要係藍底就可以打死你都唔會比警察拉,律政司係會選擇性咁唔告佢地架!!!!!!

[警世]721,85,811比你我想像中嚴重!!!!

6

呢樣岩 今次輸左後果真係好嚴重 而且呢20年都未必再有下次機會

5

4

推

襯依段時間
思考下有咩不足
有咩可以做得更好

3

好痴線 個個淨係推madam 或其他反擊唔關事既post
估唔到係咁樣玩完

2

其實仲有好多人唔知道個嚴重性

咪就係 咁撚樣衰掟條女就可以成班餓狗咁我屌
唔好唔記得有個女義士中左槍毀容嫁

輸左真係會被打壓得好勁…我唔想香港變香港市

1

你比我揀 真心 就算女手足比子彈毀左容 但佢一定比條八婆靚多多聲條八婆車尾燈都唔會見到！

推返正經post啦好嘛